警察洗白工程正式開始

尋日警察記招已經想洗底
今朝商台個警員家屬狂講警察點委屈
今日有線新聞又有專題播呢Ｄ內容。

睇黎佢地好擔心開學之後仔女番到學校，知道自己父母係點虐待自己Ｄ同學仔。

大家要準備好點應對

推返啲警暴片出嚟
自由系果類

打電話去電台講下自己點俾警察虐打,濫捕

驚未唔好番
你唔交個警員子女名單出黎
人地社工點跟進先係咪？
再唔係未番上上邊讀書 共享榮耀
同同學 家長價值觀都差唔多 唔會驚喇掛

低姿態既老虎 係準備攻擊既姿勢

自己諗下 敵人可信嗎？

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

驚就唔好返學

咁撚易洗白,信果d人死撚左去啦

叫佢去民間記招講

差佬咁威點解要擔心？

兇鳩d市民果陣好大支野架？

咁你個茅頭咪隊返去林奠lot
我地搞ga?

仲想人放過你？
太遲了

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

証明方向正確

殺完人講sorry?

日日播片

全部同學都係曱甴，而且轉去邊個學校都係時，
點解唔移民

洗咩白

佢地自己先係唯恐天下不亂

講左好耐 辭職啦

死咬721

冇錯，唔係要欺凌佢地Ｄ仔女
但要仔女比壓力父母

搞721十八區鏗鏘集放影會
睇佢點死

要記住
如果想做返好警察 一係就舉報同袍不法行為
一係就劈炮唔撈
就算佢地本身無濫權 但唔制止身邊發生既惡行 都係縱容 都係共犯 一樣要清算

搞個警察仔女叫佢地父母回頭是岸嘅集會。有冇得諗？

提議返班人去新疆教育營
班狗都係去個邊受訓
D狗仔女都去曬個邊咁咪win win lo

有線講o左乜?

睇下你地做左啲乜先，未輪到你地講委屈
btw 驚就唔好出街返學

兄弟一言驚醒夢中人
宜家開始吹緊慈母風 我地要反其道而行 做仔女叫政府回頭是岸

Push

佢哋邊係驚 係驚就唔會做得咁過分啦
今次罷明你借你過橋 明知你唔會做 所以快快手擺你上臺 攞同情分啫
簡單啲講 佢睇死你唔會反抗呀

無限回帶

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

驚咪唔好出街囉
你估真係唔洗還呀?

洗老母咩
尋晚狗車撞到人就走撚左

大家係時候回帶睇新聞

[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！

推番721 811 打人 高空扔彈 爆眼

由612到今日先想洗白
你黑過黑摩里啦喎
613想洗白都仲有機
今日？不了
有排同你地玩呀

洗佢老母
無可能原諒到

自己諗返呢兩個幾月

推

連記者都怕比人影大頭,咁就明大家點睇警察啦！

咁就想洗白？？學下烏克蘭警察下跪先

洗佢老母
612 721 811
仲有其他無數警暴片，仇恨言論
點樣虐打被捕人士，d仆街野多到數唔到

612
721
811

拉左700, 揾10%企出來講下典受虐

仲有黎緊既親屬集會，一定打溫情牌

前日元朗見Ｄ警察肯就咁走都覺得怪。
平日Ｄ警察鬼有能力控制自己唔打人。

感覺佢地好擔心仔女番學接觸世界

大灣區歡迎你

每條村係細路放學既必經之路播片

毛主席話敵人反對嘅 我地要點呀

香港人金魚記憶呀

咁就要臨開學搞多D放映會

父債子還

啱呀

香港人咁撚記仇點洗到

呢個禮拜班狗既方針真係轉得好明顯
由廢過宇宙垃圾從來唔駛做嘢既監警會
到前晚元朗地鐵班狗收隊
俾著2個禮拜前已經成班冲咗入站裡面咬人
相信以家個對策係警察冇任何身體接觸既衝撞情況下一定要忍
另一方面要令到同勇武+和理非呢邊有強烈既對比
跟住再俾狗屋記者會洗底既同時
再拖時間去拆掂721單嘢

咁撚樣都仲想白？ 仔女都要仆街啊

歡迎警方子女返學時鬧其他同學做曱甴

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

狗二代準備被bully

洗你老母白

可惜香港人以家都係金魚記憶嚟

黑警永遠都黑
白唔到
除非解散重組

揸住佢地春袋—何必及妻兒

咁驚唔好去香港讀書 去大灣區喇 十四億中國人支持你呀！

放映會

無得洗
講撚完

欺凌呢D野，通常係搞尻D無料扮四條既柒頭

咁都信？ 打人個陣唔諗？

警犬無一個係無辜屌你老母！！！！

你地做過啲咩 每個香港人都記得！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

對面打感性 我哋都要打感性

好多洗白文
記住禍必及妻兒

而家d 藍絲成日篤灰
黑警又鐘意用下三流手法收集示威者資料，又卧底成示威者

點知佢地會唔會派d 仔女借意親近，然後篤灰示威者家長

咁都仲同黑警仔女玩? 不了

25/8都有一個家屬集會，算唔算係?

佢地絕對唔係想扮受害人咁簡單，係為反迫害所有唔支持港共嘅老師同學生，令白色恐怖籠罩學校

//今天香港有個不是特別被人關注的新聞，是一群親共人士發起了“校園欺凌關注組”。

為什麽這群一看就是對公共事務漠不關心的親共土鱉，在這個時候突然關註起校園欺凌來了？我仔細聽了他們的發言，細思極恐。

他們的整個發言，並沒有關心如何正確教育孩子，以及如何教孩子學會面對欺凌。而是不斷強調現在社會有港獨，有反送中，對來自大陸的學生是精神上的欺凌。還有學校有警察的孩子，討論政治會對這些孩子造成欺凌。關注組呼籲，不要靠學校來處理，而必須人人皆兵，揭發用政治話題欺凌別人的學生和老師。關注組並且成立了揭發舉報WhatsApp熱線+852 56486673和舉報網站，鼓勵大家揭發欺淩言論的老師和學生。//

文革降臨香港

copy自格離post

Avenger

尋日係fb都見到明周搵左個警嫂專訪
話個警嫂都有出去 個老公都慢慢認左打人個d係黑警
總之最尾都係話有好警察 不過唔會夠膽出聲咁上下
收皮啦借啲意又想洗白

你爸爸做警察嫁...
我唔同你講野啦 一陣射我地催淚彈點算

咪又係比警察自己講自己幾慘
比人網上起底果Ｄ。

算吧啦，班警察响醫院打個阿叔。邊打咪又係同個阿叔講自己有哂阿叔家屬Ｄ資料。

身為黑警家人，無理由要大眾原諒黑警虐害行為，有良知黑警應該做人人知道在洗心革面痛改前非。

冇一個是無辜的，有良知就企出嚟指證。 點解市民知情不報都系罪行，你哋唔喺呀？

行得正企得正驚咩返學
真係驚既 咪唔好出街囉

你點虐待人 人地咪點對你屋企人
依個世界真係好公平 食左就要屙

今日明報都出個條dj sir訪問

黑警只係暴力大話精，加強宣傳：
新屋嶺集中營
721警黑勾結
醫院酷刑

你地黑到點洗都黑
我記撚住你班仆街成世呀

up

以前通識堂瘋狂播港台

班死狗仔狗女日日係學校笑老豆係狗
諗起都開心

大家都一齊講好唔會原諒警察 唔係咁樣大家就收貨算數啊?

會唔會又係另－個洗白大會，打溫情牌

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

驚呀？ 驚就唔好番學啦

on99

今期新聞刺針訪問左啲前線同埋馬鞍山顏聯武
都係話721佢地都係同心呀, 有啲同事真係做得太過火呀之類

痛心*

食屎啦，自殺咪洗白

唔好扮嘢啦黑警

點洗都洗唔甩啦

委屈

但班勇武畜龍防暴唔似委屈wo，仲左一句甲由右一句記人老母自由閪，咁撚過癮開心
甚至見唔到老閉就繼續打老人，又爆屎忽又間接飲尿，就因為佢一句黑警

笑

得你地有仔女

示威者冇阿媽老豆既

屌哂黑警全家

會有? 咁係一個好好既文宣機會, 左邊畫面播D黑警點打人, 右邊畫面睇D女人喊苦喊忽

呀仔 記得唔好同啲狗玩
小心佢地咬你

共享大灣榮耀

要由69開始 唔好做善忘人

香港人記仇?笑話黎架
不過黑警呢2個月以黎既所作所為我諗以金魚記憶既港人黎講都好難忘記

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

驚就唔好出街

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

驚未唔番香港囉, 又話愛國愛黨,
大陸大把學位等緊你地...
運用番五毛果句: [不喜歡就滾出中國]

屌你老母做埋啲衰野
呢家想洗底
無咁容易
我地點都唔會放棄追究你地做過傷天害理既事

唔好輕敵，我反而覺得佢地只係想扮返個弱者，民意降溫

驚未唔好出街囉

警隊高層下跪

洗乜撚野白丫
依家全世界都見撚到你地班仆街點撚樣對香港市民呀
你愈係洗白我就更加努力將你地d仆街行為既文宣圖周圍貼 日日貼

同意，扮委屈，扮弱者

成日話行得正企得正 好咩好驚呀

示威者究係人地仔女
點解仲俾d 不人道對待
醫院個老人家都係身為人父
一樣要接受酷刑
深水埗d 寵物乜都冇做過
最後都食晒d 摧淚煙

黑警家屬講個d 杯葛排斥
完全係九牛一毛

自己開間學校畀犬二代讀囉，請返撐警老師教，畢業直入毅進，世世代代都共享做狗嘅榮耀

成世都唔會原諒黑警
驚就唔好返學嘛

推
今晚7點人鏈

唔好放過班警犬

用返佢地嗰句 驚就唔好出街 驚就唔好返學

黃竹坑咪有一間

驚就唔好返學啦

愛國就上返去la

想享受自由又打壓自由

Popo真係矛盾

根本日日夜夜都播， 整哂文宣加qr code周圍貼， 貼到一街都係， 好難洗得白

行得正企得正，不過唔肯show 警員編號同委任証之嘛

準備定紙巾

幫推

唔係傾好左
一世都唔會原諒popo

好人好姐驚咩野？

因為開始接近國慶，唔想再特登辣㷫你地，開始露出死穴

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

希望受過警畜虐待既受害人挺身而出
講述被虐經過
希望有機會撤銷控罪

POPO 依家玩漂白洗底
唔返唔幫佢地升呢返做黑警呀?

we never forgive

香港有九成人無呢個智慧

繼續 抵撚死

咁撚易洗一早洗咗

借個位推

繼之前兩個（無乜人理）嘅 Post 之後
目前 Admin 人數仍然同目標距離好遠

所以我地希望繼續 招募 18 區嘅 Fact check 戰士 入黎幫手
一齊將你果區區議員/社區主任過往幾年嘅 貢獻 記錄得一清二楚！

Admin 工作唔一定繁重，相反因為 Admin 們各自都有嘢忙，所以更加要多啲人互相 Cover。
有興趣嘅手足可以先入黎公海 TG group 了解下先再申請加入 Admin

全民 Fact Check
==============================================
傳送門：
[選區事實處 網站]
[公海 TG]
[單筆報料]
==============================================

不如開返間學校係大灣區,比D犬二代去讀,就唔驚比杯葛喇...

所有濫權濫暴未清算邊洗得到，食屎啦你班黑警

禍必及妻兒

當初你地打人行私刑濫暴，有冇諗過負責任？

冇後果咁開心呀拿

出得黎行
預左要還

824機場!!!!!

係佢地自己害既

死全家！

驚唔好比個仔返學嘛

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

傻架
佢唔係以為咁就洗到底?

佢唔炒左一半警隊都咪洗旨意叫洗底

黑警做完壞事自己唔承擔番後果同責任咪d仔女受番 有咩問題？

「驚，咪唔好返學囉」

洗你老母

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

無數中學生暑假比黑警打
返到學校會做咩真係好難講

收皮啦死黑警

比權貴黑警仔女鬧曱甴既同學唔洗關心

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

而家愈爆愈大鑊，仲想洗白

洗佢老母咩

委屈？
咪撚做囉
行行都委屈架啦仆街
黑警委屈就喊苦喊忽
未判就用私刑、爆人頭
有幾委屈呀
食屎啦

記你老母
叫你耶穌落黎見我...
一大堆要做一個整合既片

垃圾

防方面可以係不合作運動中
盡量對市民有禮貌 解釋來龍去脈
無需要嘅話減少不必要口角？

以下係點洗都吾白嘅

7.21 元朗黑夜 （得兩個起訴？）

8.5 8.10 北角福建幫打人 （未有跟進）

8.5 荃灣藍衫「愛國人士」斬人 （未有跟進）

8.14 西環持刀街坊恐嚇市民街頭播片 （未有跟進）

8.20 將軍澳連儂牆（兇徒有出席撐警集會 同樣係仇恨被植入腦？）

洗佢老母咩，黑到入血，死撚左佢再投胎啦。不過做埋d咁嘅野，下世做支那狗啦，俾支那人食

洗佢老母白 永遠記得你屋企人做過D咩

日日播黑警打人片

唔洗還呀？

黑警死全家 禍必及妻兒

唔好諗住咁就流到呀！血債血償呀

豪稱自已係執緊法
做咩要漂白

仲要有個ON9監警會出黎講執法個陣唔使守法
方便執法
跟住又有政務司話警察就係法律
正呀屌你老母使撚洗白呀?

聽講大灣區D學校唔錯
你地咁幫手，可能免學費，仲有津貼添

無一個係無辜

收皮啦借啲意又想洗白

理撚得佢，開學佢就知死，每日上堂去角落頭罰企啦

其實返學D同學都會用警察黎講笑架啦
例如，再嘈就掉催淚彈，速龍打鳩你
老師用laser pointer 又會笑鐳射激光槍
之後班警犬後代又會出黎對號入座，話自己點委屈

黑警收皮

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

欺凌狗仔狗女

執法無問題
但係濫暴濫權呢？我屌你老母

本末倒置，唔係班黑警暴力行為，點會有人咁對你地？

佢地唔洗驚禍必及妻兒

咁多黑警爆頭虐待血腥相
周街貼

有警察老豆老母就係恥辱

永不超生

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

民間放映會落力D

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

洗你老母啊mon po狗

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家唔好忘記
佢地做過d 野衰100 陪

學校外行人路搞放映會

麻包袋

酷刑罪係有代價架
無Number咪一齊受罪囉

驚就唔好返學啦
又要打人又要洗白
早知今日何必當初
毅進仔真係毅進仔

o

瘋狂講番721 811

明白晒，原來係黑社會大佬

禍必及妻兒！

老師都識做

今日洗白邊撚個信呀

驚就送佢地去大灣區返學

有良知 就辭職
甘做政府走狗
報應去晒仔女到

又係時候幫市民重溫啲狗片了

721 811 煲獨立調查委員會
不忘初心 唔好比人帶風向

9月開學要狂搞放映會

幾百人被拉被打
好多人因為咁無左份工
而家d 機構仲不斷叫人交名
佢地慘??? 佢地做左d 咩自己唔知咩??
而家依個情況係佢地自己一手做成

做人做狗
自己決定
黑警暴行
種下的禍必及妻兒

69開始果時 佢地點對我地呀

咁驚咪唔好番囉

洗白？可以啊.留番係監倉到慢慢洗

喺學校區必經之路播片同貼黑警惡行

臭警犬扮委屈關我撚事咩 811件事都未計
返到學校先照顧啲狗仔女
洗乜都無用啊 最好啲警犬肯自殺 咁就唔洗咁麻煩

呢句好正

周身屎點洗白？

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

班狗咁驚做咩? 比佢地啲狗仔狗女帶枝警棍, 胡椒噴劑返學咪得囉

禍必及子女

殺完人全家, 自辯講親情
什麼爛片橘段 ??

洗極都唔會白。黑警死全家。

We never forget

後果自負

播多d黑警暴力片段

好撚野
加害者扮到自己係受害者，能屈能伸，點夠你黎呀

受害人打屬打返十個上去

洗乜撚嘢，佢哋驚啫

d老師咪表態 求下你地
暗地裡心水清就得
好L多督灰藍閪

搞到佢地白洗

never forgive and never forget

驚就唔好返學 唔好出街

W

最好現場將佢地一獲熟

人地個仔唔係人?
an eye for an eye

佢地有份做就既香港
對佢地黎講都很可怕？

洗你老母底褲!
唔清算班黑警都唔會完

香港人加油

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

點洗都冇用架
黑警收皮罷啦

做得黑警預左啦

驚嘅咪唔好翻學囉
就算發生咗
家長能從正途追究

佢地冇預，佢地唔睇新聞，我識－個同Ｄ警察熟嘅人，616２百萬人出來，佢地真心信得三＋幾萬。佢覺得反送中嘅人係少數。

所以有可能佢地以為自己Ｄ仔女比－兩個同學欺凌。而冇諗過係全班唔同佢地傾計

批鬥及清算！

會唔會有黑警係呢三個月做仆街野的整合video好想要

驚咪唔好出街

除非警察重組
唔係我呢世都唔會同香港警察有和解

死返上大陸讀書
大把狗仔支持者

生癌果個叔叔俾速龍圍打
佢屋企人又好好受？

做得黑警家屬，背棄良知，該承受結果

好人好姐點解要驚

今朝商台真係聽到嬲
個女人講到自己前線死差佬老公點委屈點無奈
咁撚慘咪撚做狗啦
屌佢老母 你估佢打示威者果陣會留手?

鬥慘大會開始

講真 一定有白警
但人數少得可憐 0.xxx%咁囉
咁少人可以改變到啲咩 曬鳩氣

係學校對面播

吓？死黑警打女仔打得咁撚high，個陣又唔覺得慘嘅？

諗下果呀伯俾人虐待就唔會咁諗

返學校播返佢老豆既威水野出黎
每日LUNCH 都播

黑到咁點洗？

想洗白，下世啦黑警

打人個時冇諗後果？唔係諗住唔洗還呀？

今朝商台個警員家屬狂講警察點委屈 收皮啦撚屌 唔想做就辭職啦撚屌 又要唔辭 又要點委屈

冇一個黑警係無辜

以為咁就可以洗底 收皮啦

push

[蠢人警察，你哋淪為政治工具啦

快啲交list啦 好心急想照顧下啲狗仔呀

咪係 咪俾佢地轉移視線

終身誓不兩立

警畜一家永世輪迴

委任證都唔敢帶，驚俾人認得出，無名無姓冇樣係咁打人，一啲責任都冇，你估真係唔使還？

823人鏈
今晚見

想忘記，好難呀

交721係元朗站既cctv出黎唔該

呢幾日真係已經瘋狂洗白
又有線又網上受訪又扮拉人

驚就唔好番學啦
警狗老豆老母都係咁話香港市民
驚就唔好出街丫麻